[pro club]

X Japan 招收經驗老手打vpl，隊長杯比賽(***只招收有經驗玩家,必須有MIC***) (***擅守後防優先***)

X Japan 重組招收新會員，為之後比賽準備，球會要求如下。。
***球隊風格以傳控為主,必須要良好意識及位置感，願意同隊友合作，互相討論意見，我地會有party一齊玩一齊吹水***
現缺類型：

經驗龍門一名
前鋒一名 (必須擅於停波,控球)
逗位型中場1名(如馬迪，卻奧斯)，主要職責留係中場遠射，分波，組識，防對手中場。。
進攻中場1名 (如古天奴，恩尼斯達)，主要負責連接中場同前鋒，創造機會，駁腳。。 穿插走位制做空位
閘位球員1名(主要留係後務為主，必須有空位先over lap助攻唔係鳩沖或者失蹤，防守對手翼位出波為主)
中堅2名( 主要防守對手前鋒高空波，位置感要強)
翼位1名(要識停波，回傳one two落底出波或者cut in 射波，唔可以鳩沖，獨食)
如覺有興趣加入我地大家庭，
請聯絡94911608領隊聯絡並註明自己係邊種類型，試下岩唔岩玩。。。